康文署場地週三起暫停開放

有關措施將由1月29日起實施，直至2月17日結束。

邊到有寫？

apple

睇到